\documentclass[../../book.tex]{subfiles}
\begin{document}
\section{Pizza}
\begin{wraptable}{r}{0.4\textwidth}
  \centering
  \begin{tabularx}{0.39\textwidth}{|l|X|}
    \toprule
    Menge & Zutaten: \\
    \midrule
    1x & Pizzateig \\
    \midrule
    1x & Passierte Tomaten \\
    \midrule
    1x & Gratinkäse\\
    \midrule
    1x & Paprika\\
    \midrule
    1x & Zwiebel\\
    \midrule
    1x Schale & Pilze\\
    \midrule
    \textbf{Optional} & \\
    \midrule
    & Oliven\\
    \midrule
    & Artischocken\\
    \midrule
    & Mais\\
    \bottomrule
  \end{tabularx}
\end{wraptable}
Zunächst den Backofen auf 200 °C vorheizen. Anschließend den Pizzateig ausrollen und auf ein Backblech legen. Dann die Tomatensauce auf dem Teig verteilen und dabei darauf achten, dass der Rand nicht zu dick belegt wird.

Das Gemüse nach Belieben schneiden und auf der Tomatensauce verteilen. Sie können hierbei gerne Ihrer Kreativität freien Lauf lassen und verschiedene Gemüsesorten miteinander kombinieren.

Als nächstes den geriebenen Käse auf dem Gemüse verteilen. Sie können auch hier nach Belieben variieren und z.B. Mozzarella oder einen anderen Käse verwenden.

Optional können Sie nun noch Gewürze wie Oregano, Basilikum und Knoblauchpulver über die Pizza streuen, um ihr noch mehr Geschmack zu verleihen.

Die Pizza wird nun im vorgeheizten Ofen für ca. 10-15 Minuten gebacken, bis der Käse geschmolzen und der Teig knusprig ist. Achten Sie darauf, dass die Pizza nicht verbrennt.

Wenn die Pizza fertig gebacken ist, nehmen Sie sie aus dem Ofen, schneiden sie in Stücke und servieren sie heiß und frisch. Ihre vegetarische Pizza ist nun bereit zum Genießen!

Guten Appetit!
\subsection{Pizzaschneken}

Hierfür einfach wie bei Pizza einkaufen, weniger Belag verwenden und auf der langen Seite einen Streifen frei lassen.

Anschließend den Teig aufrollen und in Scheiben schneiden. Diese Scheiben dann auf ein Backblech legen und backen.

Die Pizzaschneken sind fertig, wenn der Teig knusprig ist und der Käse geschmolzen ist.

\newpage
\end{document}