\documentclass[../../book.tex]{subfiles}
\begin{document}
\section{Salat Wraps}
\begin{wraptable}{r}{0.4\textwidth}
  \centering
  \begin{tabularx}{0.39\textwidth}{|l|X|}
    \midrule
    Menge & Zutaten: \\
    \midrule
    1x & Weizen Wraps (mit Körnern) \\
    \midrule
    1x & Fertig Salat \\
    \midrule
    1x & Honig-Senf-Dressing \\
    \midrule
    1x & Mini Gurke\\
    \midrule
    1x & Paprika\\
    \midrule
    1x & Tofu\\
    \midrule
  \end{tabularx}
\end{wraptable}

Für diese köstlichen Salat Wraps beginnen Sie damit, die Gurke in Viertel zu schneiden und dann in dünne Scheiben zu schneiden. Die Paprika sollte in kleine Würfel geschnitten werden, und der Tofu kann in ähnlich kleine Würfel geschnitten und nach Belieben in einer Pfanne goldbraun und knusprig gebraten werden.

Nehmen Sie nun einen Weizen Wrap und legen Sie ihn auf eine saubere, trockene Oberfläche. Verteilen Sie den Fertig Salat gleichmäßig über den Wrap. Dann legen Sie die geschnittenen Gurken, Paprika und Tofu-Würfel auf den Salat.

Als nächstes kommt das Honig Senf Dressing. Träufeln Sie es gleichmäßig über die Zutaten. Achten Sie darauf, nicht zu viel Dressing zu verwenden, damit der Wrap nicht zu nass wird.

Jetzt ist es an der Zeit, den Wrap zu rollen. Beginnen Sie an einer Seite und rollen Sie ihn vorsichtig, aber fest auf. Stellen Sie sicher, dass die Enden des Wraps gut verschlossen sind, damit die Füllung während des Essens nicht herausfällt.

Servieren Sie den gerollten Salat Wrap auf einem Teller. Sie können ihn diagonal in zwei Hälften schneiden, um ihn leichter handhaben zu können, oder ihn ganz lassen, wenn Sie ihn lieber ganz genießen möchten.

\newpage
\end{document}